今年英超算唔算史上最激烈

1-6差5分

季尾先知

有年幾隊輪流做一哥

廢話？

睇阿仙奴護級係幾激烈

我阿就快上返前半版
俾D尊重

岩岩出獄？